身為一個00後，想同你地講，有得走好走啦

以下講既野唔代表所有00後
講真我唔介紹被人當condom
要怪就怪出世遲左
而家唔走唔通幾時走?
光復香港條路有把行，都係好似97前咁移民潮咁樣有得走好走啦
呢個地方唔值得留戀
地係死的
人先係生的文化的本質

有BNO入來開心下啦

出面啲移民唔係要錢就要高技術工作
而家有條易行路唔係唔行阿？

走阿，同我走阿

你唔好浪費機會唔走啦，有好多人想走都無得走

唔係你介唔介意 而係我好鍾意香港唔想走啊

唉 就算97前出世 都未必走到

同上同落唔存在的
你睇下連登站務台有幾多人del po
你再睇下IG啲人幾縮沙
唔好咁大義為大家啦
最後得個吉

香港可以再造，BNO無第二本

所以咪話，97前又有BNO
唔通唔走咩

你地走啦 唔會怪你地
利申：00

巴打

遲啲根本就唔會有香港
剩係得大灣區

香港已經無野值得驕傲
爛地一塊

而家好彩要島唔要人
遲下立埋法唔比移民就真係喊都無謂了
中共咩都做得出

95 無bno ，不過都支持大家走。
既然條船要沉，無謂一齊死，唔好浪漫主義

91 無bno 會同你留守

我認為去得既一定要有篩選，唔係一定一大班藍絲廢中親中人士會去
利申: BNO Holder

巴打有得搵其他方法都好移民走啦

唔走

我80後，無BNO,一齊留香港睇住共慘黨滅亡！

唔通真係按政治取態來決定咩
呢啲呃下都過到骨
反而有幾快走幾快就真

你同我走阿

拉，有係逃生門。
呢一刻仲未天下圍尻敵人，走乜？
有人要走就由佢走，但都大把人唔走同你地一齊打落去

利申：有BNO，專業工種，唔撚走

有都唔撚走

我都想有生之年見到
無望了
你話我失敗主義咩都好啦

值得驕傲的是我地後生一代，同佢地鬥長命啦

我係97前，但冇bno,我走唔到嫁啦，但我好想睇到走到既手足過得好

審查佢職業，生活圈子，政治取向
咁都無只會益藍絲
唔走

共產黨無咁易爆架
上層就算爆
下層重有班垃圾小糞紅
成個國家人民思想都痴鳩線

得一個老豆，關係唔係十分好
未見過老母
同我最親既嫲嫲已經走左
無乜包袱，我力量唔多，走黎無用

真，望到你地幸福已經足夠

有得走好走啦
走之前唔該帶走埋香港嘅文化同廣東話 香港只係一塊地 只要我哋一息尚存 冇俾人清洗 帶住香港嘅文化去到世界各地邊度都可以係香港
最後盼望上年到今年夏天出過嚟對運動有付出既手足 去到英國可以呼吸到自由嘅空氣

契弟走得摩
有BNO都唔走正契弟
你地辜負一班手足

90後有BNO 但我唔會走
因為真係好愛香港

唔走 同時唔覺你地係condom

點會唔成condom?
而家係無得走又無錢
可以點走???

我地需要多些手足留外國發展反共勢力，係香港係個死局

走唔係問題，最緊要唔好去到做蝗蟲
要努力自給自足、努力融入當地文化
起碼唔好令外國人對香港人反感

有得走好走

你當我樂觀 信會有用bno既手足過去做lobbying

唔走
利申：BC

國際戰線要人阿
你唔用BNO走點去國際戰線阿?
同00後係condom
重街頭抗爭?

they just want expertise
who care if they are blue or not ar honestly...

true

我地而家要做就係走人留爛地
比佢地知香港的最珍貴係人才
我唔信咁多人才流失香港重有佢既地位

兄弟爬山，各行各路

80後 有bno 會同你留守

我伴侶有BNO,啱啱同佢傾好，留香港抵抗，直到守唔住，佢先去果邊，我留呢邊同後生作戰。

如果拖住玩到我退休都未滅共慘黨，都同佢去去果度安老，點都唔益港共，臨死都帶曬啲資產過去益外國

佢哋就係寧願穩定都唔care其他嘅嘢

有得走就好走啦...

應該再早啲
連生產力都唔好比佢